<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">"My Web App Application "</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="baskervilles_text">    \"Sherlock Holmes – Der Hund der Baskervilles\"
    \n Zusammenfassung der Geschichte

    \n \n

    Dr. Mortimer senkt seine Stimme fast zu einem Flüstern, als er Meisterdetektiv Sherlock
    Holmes und seinem Freund und Assistenten Dr. John Watson von dem plötzlichen und
    rätselhaften Tod von Sir Charles Baskerville erzählt. Sir Charles\’ Leiche habe keinerlei
    Spuren von Gewaltanwendung erkennen lassen, aber sein Gesicht sei unglaublich
    verzerrt gewesen, so dass in der Gegend das Gerücht umgeht, er wäre zu Tode
    erschreckt worden. Denn auf der Baskerville-Familie lastet der Fluch einer schrecklichen
    geisterhaften Hunde-Bestie, die vor mehreren Jahrhunderten den ruchlosen Hugo
    Baskerville getötet hat und seither seine Nachkommen heimsuchen und in ihr Verderben
    hetzen soll.
    Nun übernimmt Sir Henry, der letzte des Baskerville-Clans, das Erbe. Der Adelige kommt
    ohne Vorahnung dessen, was ihn erwartet, in die Heimat seiner Ahnen. Sherlock Holmes\'
    neuen Klient Dr. Mortimer, ein Freund der Baskervilles, treibt die Sorge, es könne Sir
    Henry wie dem armen Sir Charles ergehen. Deshalb sucht der Arzt in London die Baker
    Street Nr. 221b auf, wo der berühmte Meisterdetektiv auf einen Fall wie diesen nur
    gewartet hat. Kurz darauf geschehen seltsame Dinge, Sir Henry wird offensichtlich
    überwacht. Eine anonyme Warnung trifft ein, der Erbe solle sich vom Moor fernhalten,
    zwei einzelne Schuhe werden ihm gestohlen – und zu guter letzt gibt sich ein düsterer
    Verfolger als Sherlock Holmes aus.
    Der Meisterdetektiv fühlt sich herausgefordert – und heckt einen raffinierten Plan aus. Er
    gibt vor, dass wichtige Geschäfte ihn daran hindern, London zu verlassen. Sir Henry solle
    aber auf jeden Fall sein Erbe in \"Baskerville Hall\“ antreten und zu seinem Schutz stelle
    Sherlock ihm seinen besten Freund und Assistenten Dr. Watson zur Seite. Klammheimlich
    reist Sherlock jedoch den Männern nach und versteckt sich im Grimpener Moor nahe des
    Anwesens der Baskervilles, um dort ungestört ermitteln zu können. Sherlocks Tarnung ist
    perfekt, und durch die täglichen Berichte seines Freundes Dr. Watson, der ihn (wie alle
    anderen auch) weiterhin in London wähnt, ist er über die Geschehnisse in \"Baskerville
    Hall\“ stets bestens im Bilde.
    So erfährt Sherlock, dass Sir Henry Freundschaft mit dem Naturforscher Jim Stapleton
    und dessen Schwester Beryl geschlossen hat. Die beiden wohnen in einem Haus am
    Rande des Moors, in dem Sir Henry schon bald häufig zu Gast ist. Nicht ahnend, dass
    Beryl in Wahrheit die Ehefrau von Jim Stapleton ist, verliebt sich der Adelige in sie.
    Erfolglos versucht diese mehrfach, ihn zu seinem Schutz zur sofortigen Abreise zu
    bewegen.
    Langsam aber sicher bringt der geniale Meisterdetektiv Sherlock Holmes aus seinem
    Versteck aus Licht ins Dunkel dieses mysteriösen Falls. Er findet heraus, dass hinter dem
    grässlichen Tod des alten Sir Charles sowie den vielen unheimlichen Geschehnissen im
    Moor nur einer stecken kann: Naturforscher Jim Stapleton. Dieser ist in Wahrheit auch
    ein Baskerville und geht in der Tat über Leichen, um an sein Erbe zu gelangen. Mit Hilfe
    eines riesigen, unheimlich mit Leuchtfarbe bemalten Killerhundes, den er im Moor
    versteckt hält, hatte er den herzkranken Sir Charles in besagter Nacht schlichtweg zu
    Tode erschreckt. Und Ähnliches hat der Bösewicht nun auch mit Sir Henry vor. Wird ihm
    sein diabolischer Plan gelingen? Danato GmbH | www.danato.com | service@danato.com
    Natürlich nicht! In gekonnter Manier zeigt Sherlock Holmes, wie Experten Verbrechern
    das Handwerk legen!
    Der Schurke Stapleton und seine Killerbestie segnen das Zeitliche – und der
    vermeintliche Fluch der Baskervilles zählt ab sofort zu den Ammenmärchen.</string>
    <string name="pizza">Pizza Recipes</string>
    <string name="coffee">Coffee Recipes</string>
    <string name="logo">Logo</string>
    <string name="baskervilles">Der Hund der Baskervilles</string>
    <string name="tasty">Tasty Recipes</string>
    <string name="roundball">Roundball</string>
    <string name="title_activity_view_pager">ViewPagerActivity</string>
    <string name="title_section1">Section 1</string>
    <string name="title_section2">Section 2</string>
    <string name="title_section3">Section 3</string>
    <string name="title_activity_nav_drawer">NavDrawerActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_example">Example action</string>
    <string name="title_activity_new">wMainActivity</string>
    <string name="title_activity_tasty">Tasty</string>

</resources>
